唔好再講民意 開槍唔使還？

黑警開槍個一秒 根本咩暴力程度都比唔上 而家斷指 比人打幾下就轉民意
咁邊個可憐比狗射中嘅人 本身啲狗唔值得可憐 比人打係扺 係要還 逆轉啲乜民意？

Pish

求下比其他人睇

啲狗唔值得可憐

唔好再講逆轉民意

不分化不割席

幫手推

還呢個概念真係笑左，洗唔洗起釘罰息

今晚 我地每個人都係梁天琦

對唔對得住一個月黎頭破血流既示威者

斷？邊度斷？

推

當時現場消息指 受傷人員冇戴委任証 有懷疑是警冒人員 被熱心市民嘗試制止